超級搞笑的Oh My Girl勝熙模仿成員表情

扮呼呼..

扮定定..

扮AA..

扮邊邊..

扮園園..

扮咪咪..

成隊都QQ

牙園..

定定係天使..

長園正d..

邊

好想邊邊日日西我面..

唔係幾想睇勝熙扮

認同

見親都即刻轉台

勝勝幾qq喎..

冇扮?